太過份！保健室老師劇情得一格！

明明之前咁多話都有伏筆，點知最後得果一格咁大把！

枉我仲一直咁期待，今話又講返比人綁架，啫係唔洗再有佢既戲份啦，好失望！

有冇人有同感？

（請不開漫畫名討論 !thank！）